開咗咁多個感情post 結論就係 唔好拍拖

唔使煩

情到濃時就唔係感講

情到濃時咪扑兩扑，同拍拖冇關係

拍拖好攰 答你哋問題我都好攰

你好似去到另外一個境界

好撚啱

唔係呢種

無得亦無失

拍拖唔會一味得個攰字既

會的 心很累 身心負擔除了自己還增多一個

想拍拖但無拖拍既人表示

點解扑完野一定要拍拖
其實扑野冇乜特別，同r痕一樣道理舒服咪得囉，你同個frd互相r痕之後就過人世咪好唔得掂

我都冇呀 唔想拍囉 得閒約出嚟行下街食下飯算數 洗乜一定要有束縛

智者

做人都係求開心，唔一定要做男女朋友，做密友都可以

你男定女 約唔約炮

player

男，人在外國約到先算
no homo

又player 行街食飯咋喎 又唔係sex....

異性朋友姐 一定要拍拖嘅咩

真

算啦唔搞基

同個frd出街食下飯行下街都比人當player，洗唔洗淨左身先可以同異性出街啊

認得你個名 好耐好耐之前你留過言

If the balls dont touch it doesnt count, just a bro job

兄弟如手足 只係用手解決啫 手都係兄弟